我想拎返本法國護照呀！

我係法屬圭亞那 French Guinan 出生,有法國出生紙,但好細個1-2歲就返左黎香港...

請問各位巴絲打知唔知道可以點樣出返本法國護照?？？

幫朋友問

外藉兵團

外籍兵團

自隊

朋友係絲應該唔想打仗

推

軍妓幫到佢

有冇咁多個負皮

First, make sure you are a French citizen.

如何
無從入手

你老豆老母有無其中一個本身係法籍/ 係前法屬領地/殖民地出世 (ie.1953年前既法屬柬埔寨)
無既話你就無法籍架喇

最撚憎法國人

我都好唔鍾意法國佬

好似無
仲有冇其他方法

父母其中一個係法籍

想拎返本法國護照但又好唔鐘意法國佬？？？？？

樓主你思覺失調???

大把腥港人唔鐘意香港都好想攞香港護照啦

如果你唔係香港出世, 唔可以長時間離港否則會比取消永居權 ... 都幾大穫/

點解係叫拎返？？？你都冇擁有過，何來返？

朋友呀
我真係唔係太鍾意法國佬，又傲慢，又睇唔起其他人

有啲咁嘅事？

仲有一個方法
係18歲之前係法國(or其屬地)連續住五年，跟住就可以歸化

不過我諗你無可能架喇
結論:你無法籍，亦唔會因為張法文出世紙所以申請到法籍

3年入一次境就無事
有乜咁大穫

重要前題係要取消左個中國籍先

唔係窩 .. 我舊同事外國出世, 返香港讀小學再離開.
都要每幾年返黎一次 ... 好撚慘

你同事有無得拎本特衰/回鄉證先
無得拎就即係無係父母到繼承個中國籍，要36個月要入境一次
入一入境就得 (好似係)